燈神燈神 牛定熊好

入熊啦屌

唔會開市倒升掛

熊熊熊

雲打麵未歸位可以依賴你

買熊 扮升

港女最鍾意扮野,明明係跌,但係都要人氹先肯跌

今日都係妹下妹下

麵哥睇升

破燈